[3日2夜]李旻芳嘈撚夠未？

成餐飯聽你叫叫叫
煩撚到仆街
老豆又成要睇

樣又唔靚

又冇嘢睇

完全認同 成日好似鏈住個喉嚨講野咁

塞條底褲入佢個口, 再當狗咁屌

着泳衣嗰part左cut石遮
波邊都唔多睇到

不了
留返俾你

係咪冇屌撚錯
成日chok聲扮得意

成集得對黑絲叫有啲睇頭

佢有男友，不了

有男友咪好囉 我負責屌， 佢男友負責渣 cam
幾有夫目前犯 feel

點解佢要揸cam而唔係拿把刀插你心口？